22歲仔儲得20萬是否悲哀

點先儲到錢

22歲 0蚊
人生已完

畀我幫你儲

多數依啲post都自我感覺良好
然後上網周圍話自己好慘好撚無用
等人哄其實你已經好好 算好成功

下 我真係覺得自己無用 書又讀唔成 成世打份牛工 人地讀完大學出黎好快就可以係咁升職

嗯嗯

屌你老母打多咗個0字

你又真係渣架喎

你幾歲儲幾多

讀緊書?

樓主做左野幾耐？

其實斷斷續續都叫做左3年野

利申先 家用比5000

算啦
你咁既肥毒撚
儲幾多錢都係打飛機

仆街 你點知我係肥毒撚

咁喺廿萬定兩萬？

2萬

唔止你覺得，其實大家都覺得

邊個追擊一直比負皮我 不如你去訓覺啦

兩萬就是但啦
廿二歲你屋企儲到幾多錢先決定你悲唔悲哀
利申 好撚悲哀

巴打幾大

本身仲諗住問你點儲廿萬

廿歲 全職做咗半年野

sor呃左你入黎 我都唔知點解打多左個0 可能我太渴望有20萬 自隊一打

做邊行

比幾多家用

打兩份工 工程+司機
5k
出埋今個月糧儲到6位數

23歲, 依家人工3萬左右, saving account有140萬

圖都無張
講個銀碼有鳩用咩
死撚左去算啦

半年黎講都算快啦哂啵

做咩咁快講個真相出黎

唔好意思呀 打多左個0字 正經post黎

我都諗緊點解我話22歲儲得2萬都要比人抽

23 $0

真定假

垃圾 早死早著啦

你無非都係想人話你係垃圾? 垃圾

一個月零用錢都唔止廿萬啦大佬

22歲應該月入20萬

點解個post會變成咁

點使錢冇所謂
最緊要自己開心

想圍爐姐 雖然我打多左個0

點斷六親 詳盡啲?

依定翻緊pt 3點收工
聽日9點翻ft
用時間換錢啫

我都係返工放工訓覺無限loop 放假會出去食好小小 但啲錢都唔知去哂邊

目光咁短淺，的確悲哀。

小心身體啵巴打 咁搏

20歲，暫時負債幾萬蚊